如果每人有個叮噹係身邊幾好！

無煩惱

每人都有就唔會好

佢的確係幾好

就算係冇法寶嘅多啦A夢我都想要
想要一個永遠都咁愛我 為我著想又唔會死嘅好朋友